{"translation-revision-date":"2025-08-14 08:34+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"src\/admin\/js\/filters\/block-styles.js","domain":"hds-wp","locale_data":{"hds-wp":{"":{"domain":"","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Light Gray Background":["Vaaleanharmaa taustav\u00e4ri"],"Primary":["Ensisijainen"],"Secondary":["Toissijainen"],"Supplementary":["T\u00e4ydent\u00e4v\u00e4"]}}}